其實有無TG Group 係只係Share 逃走路線情報

次次公海都一大渣無用資訊
有無Group 係剩係教每次點走

唔建議，萬一條路線衰左咁要邊個負責？
應該要靠#狗出未注意 同匯報交通情況 等人自己判斷

有建議路線就會多左人盲跟，係正常心理

而家d 公海post 咪又係咁
只係好多時喺現場上網好減 /接收資訊能力有限

只係睇一個group 會方便好多

用waze會唔會好啲
可以mark低邊度有狗

咩來。。。。 唔識

哨兵

以我所知，呢幾次既建議路線都無比人block

#狗出沒注意係有用，不過要有個人整理
希望我日後可以負責整理

其實真係好重要
而家都係靠幾個facebook group 同連登keep 住share 路線

但喺現場好多時根本上唔到網咁制
仲要去連登追post 諗點走

所以我先話 要搵人開TG group
最好有10個8個可信+有心+得閒嘅admin
keep 住update 路線